唔做藍，唔做黃，做紅，一齊唱高乎「支持解放軍取代警察」

支持解放軍，解散警察

推

拉，到時真係比人揸正牌黎到香港 外國點出聲。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

班藍屍先最怕共慘黨同解放軍
而家係要攬炒，大家一穫熟，重新洗牌